腦細問貧僧做咩遲到，貧僧話去咗叫雞

老衲生性。 病老細陪感安慰

腦細問今朝我放邊隻狗
我話我放貧僧-